Accounting Major 加拿大點揾工？

好驚冇嘢做 😭😭

攞失業救濟

應該都離唔開toronto架啦

邊間u

可以啊

加拿大easy啦...Big 4少好多，所以第一份求其會計文員都殺。如果你標青就Big 4 lor.... 當年唔洗audit experience 考牌，所以無所謂

gpa2.8 普通有人請？

出咗嚟社會，你會發現成績無人睇的...Big4會，但加拿大如果唔係多倫多就唔多洗諗Bog 4

其他你唔寫，interview時60%唔問..40%問嘅時候你輕輕帶過話你鐘意邊幾課，所以幾高分就...唔講低分嗰啲就OK...如果間公司追問咪老實答...佢介意就認命...反正你只需要一間公司請你